18人打邊爐單野又係支那人傳染。。。

見到支那人真係要彈開

港父當5當支那人？

shoe

過年期間大把人同支那親戚吃飯 睇黎好快爆發

中國人與病毒不得內進